有一隻本土唱片係香港賣左100萬隻！

果陣香港仲要得500萬人

校長紅到痴肺果陣我估呢度有99%人都未出世

一年38場紅館有冇人破到

呢啲真係應驗咗小心後尾個幾年

？？